台積電係唔係唔識跌

好似日日升咁

屌
又開po
走得

咪跌咗一日囉

台即跌ok?

靜啦！

今日又創新高

係

係 升完妹幾日又爆升

睇下幾時比人飛起好似intel咁

靜靜地贏.......

呢D要大大聲燈

跌到9X 加注

邊個可以取代到佢？

intel個陣都係咁諗

但之前AAPL係入intel貨
宜家AAPL係搵tsm整

一跌就加倉，驚閪

炒電動車零年買TSM啦,炒GaN買TSM啦,炒科網SERVER需求買TSM啦.基本上炒乜概念都係買TSM,點會跌?

估唔到台積電都有haters

乜都要用芯片，驚台灣地震好過

香港講返晶片好嗎?

樓主勁過麵神 快走

晶片

有跌過咩

論防守台積電+aapl 真係好穩
組合有佢兩隻可以全心全力進攻
足球陣必備

台積電升好撚多咩？咁撚多股唔燈，點解要搞tsm?
依家跑撚輸大市架喇dllm

口德ching

靜啦仆街
好多貨呀

收聲啦屌你老母

少一點嘈交
多一點正能量

電動車唔係買NXPI好d咩

靜喇

咪臭係 樓主咪害人 屌你老母臭化

留意左一排
通常喺連登見到「係咪唔識啲」「XX跪拜區」「學生炒股」就係時候走
十次有八次都準
見到「麵咪媽」就要不問價咁走方能保命
冇一次唔中

靜啦. 屌.

唉屌你老母
Fubo已經翻唔到家鄉 以家tsm又開po講
我唔能玩了

靜啦屌你

我真係屌你老母收聲啦

靜啦仆街 咪亂講野

收嗲啦仆街

又黎

100蚊放晒

真係揼春

Fubo已斬

成班傻鳩開個post就真係當跌咁係度驚驚驚
係咁易玩就好喇

103入 唔好再提啦

都話咪燈啦，大圓頂了

之前係78果陣妹咁耐，90又妹，105又妹，依家創新高，點樣都執到少少掛

真

食左兩轉...早知sh

好彩放撚左，等回番啲再入

唔會回了

我都等緊 唔想再高j喇

屌你老母 靜啦！

屌你老母

lm 等跌

屌你老母死暴徒，搞亂個股市

已經跌緊

仆街了

入市了

唔通搵中芯

等入佢

我就係70幾入妹到而家嗰班
唔等錢駛都會SH

拉

大佬呀
前幾日先入左貨

回緊啦

每個月出糧就入一皮

今晚不問價入! 2021年最強個股-TSM 台積電

收聲啦屌

識入一定入 0981 中芯國際

據報道，台積電(TSM.N)將在日本投資設立一座先進封測廠。合作架構預計為台灣與日方各出一半投資，這將是台積電第一座在台灣之外的封測廠。資料顯示，在台積電赴美投資晶圓廠後，日本經濟產業省感到焦慮，也邀請台積電在日本設立晶圓廠。外界推測，米玉傑可能將掌舵台積電日本封測廠。此外調整也可能為了應對蔣尚義出任中芯國際副董事長後，推動 「小芯片」系統級封裝技術帶來的挑戰。

盤前又升2%

媽咪面點睇

Aapl 隻閪股
半年前買tsm 成日屌佢妹
aapl 買完先發現仲閪過tsm
Tsm 妹完都識升啊

妹撚左大半個月啦屌

台仔真係開心，台積電ADR較台灣有成17%溢價

我係台仔賣晒老母層樓去allin

果然我唔係老母面 燈力不足

妹都好過大跌 靜靜雞咪幾好
你睇隔離pltr 妹完再大跌! 爽

14號財報又收錢

疫市上升

妹到14號仲唔上到150

跌啦

屌你老母樓主

sick
ball

妹撚完丫DLGH

兩點見真章！

燈撚夠未

又燈到跌

跌到仆撚街

靜靜地唔得嘅
係要燈能到跌先開心

連燈

唉靜啦

盤前跌緊

你地班友 升左咁耐唔講 跌一跌就話我燈

好好奇其實大家幾錢貨
點解跌小小都好似咁多人出黎嗌

跌3%對台積電黎講係暴跌

尋晚入134 本

成本131

屌，133all IN左

3%係計埋尋日盤後...
咁算唔算多

Diu 又燈

所以就開少啲呢啲post 啦 衝出嚟比人_

正股驚閪

好想125再入，嫌之前買得唔夠

樓主燈撚到

93
125再加

琴晚溝早咗而家無錢溝真係好撚sad

前日132.5入左啲，今晚溝一溝，再跌再溝

都會升到200嫁啦，120入同130入有咩分別wor

股災，快走
崩盤啦

酒啊今晚

走啦 止蝕

又出黎燈

升3倍 之後 跌3% = 股災

酒啊

仆街盤前上返130